有冇人諗住搭飛機戴豬咀？

黎緊去歐洲，同機一定好多大陸閪，我覺得真係有需要戴個豬咀，但又驚出境比班海關沒收

俾人趕落機

藍屍死上武漢後死亡 大批網民湧至蘋果ig悼念

痴撚線 呢個時勢佢唔想死姐 比人屈係pr stunt on9

去到先講黎緊外國一定封埋香港

Mr Say added that, while passengers originally assumed the mask must be an overreaction to the coronavirus outbreak, the device didn’t actually appear to be operational as it didn’t have a filter.

條友擺明博出位

起飛先上罩

LOL柒到
問定公司會唔會好d